Nokia 2.2

有冇人知幾時出

我等到頸都長 自從我部nokia 8打柴之後